如果個女仔連M到都話你知

傾計時傾傾下講我知
代表咩？

唔好ff啦

證明佢冇因為其他男仔中出佢而懷孕

唔好咁多幻想啦

代表佢當你係兵 咩時候都唔想比你屌

冇代表咩

代表叫你唔好再煩我
利申：絲

有個媾唔到既女仔都會話我聽m到

千祈唔好攪錯信任同有feel

m 到已經好炆， 想叫你依狗公煩少陣

當你係姐妹

其實我都覺得係信任, 我同佢都幾啱傾, 都會傾到啲比較敏感嘅話題
而且我同佢基本上冇可能

我係奇怪點解會講出嚟啫,
雖然我覺得呢啲生理嘢冇咩特別

正解

我嗰日同佢傾計傾咗幾個鐘喎

你好好人，你永遠都係好人

叫你幫佢買M巾

預幾日後黎完可以安全中出

m到
好平常
樓主生活喺咩年代

打飛機都好正常
你會唔會周圍同啲女講

下唔好咁小動作都咁多ff啦 會嚇親人架咁樣
同你講黎m等於叫你小心佢跳制發你脾氣 唔想佢發脾氣？進貢啦

女仔M到係辛苦, 而女仔又需要用交談黎止痛減壓, 正好你又值得信任

其實我只係想知道多唔多人都會有女仔fd同佢講呢啲嘢

觀音兵種

山賊：
經常用座駕接載娘娘到山上，水塘等地方車震或打野戰，此亦乃觀音兵另一種高境界。

咒術士／妖術士：
利用毒品迷惑後和娘娘打友誼波，此乃高招。

參謀／軍師：
與其他兵種不同之處就是輔佐娘娘一同尋找「水魚」，可謂同流合污！

騎馬參謀／騎馬軍師：
與參謀／軍師大致上相同，但不同之處就是一方面可輔佐娘娘，另一方面可以打友誼波。

武道家／拳聖：
與一般可同娘娘打友誼波的兵種相似，特色就在於擁有非凡的性技，可透過食撻（口交）滿足娘娘旺盛的性慾！

都督：
顧名思義，「即係乜野女都會督咁解！」（可以和任何女人發生性關係）。

大把
其實現代人月經唔再係一件羞恥嘅事
講出來好平常
提醒你佢呢幾日狀態冇咁好/警告你唔好辣著佢
唔代表啲乜嘢特別意思
唔洗ff咁多

會啊
同佢講我今日射左落你張相到